金鐘入泥

唔走就係鬼

唔走就係鬼！！

唔走就係鬼！

講左三字。即係好撚重要。

是日重點，没有之一，就係 全世界番屋企！

收到